(揾例子來試) 見網上有幾多花, 寵物 相片辨識d 例子

你花 動物 同人既sampling 都唔同 用返同一段code
你可能俾既data 要多好多 同埋一定有野tune